屋企人係咁咳可以點做

問佢講過好多次佢又唔理
話自己一向都係咁
唔肯睇醫生

依家睇醫生咪仲危險

唔好比佢落街咪得

佢咳又唔係無漢肺炎果

我點知佢係咪武漢肺炎

睇黎地球容納唔到樓主呢位人材 樓主有冇諗過搬去火星住